[集思廣益]大家盡快諗下有咩不合作/超合作運動

要同政府不死不休
唔好俾政府喘息
我地要推翻暴政
大家集思廣益

不停fax野俾政府
用vpn send email send爆佢地信箱 所有建制派

最好係：
-可以容納百萬人參與
-大眾可見、容易上新聞
-容易參加、容易號召、難度有限

大家可以brainstorm一下

勇武隊友今日辛苦晒，我地要創造機會俾和理非有更大影響
任何人既力量都唔可以浪費

[超合作運動]舉報非法橫額